Projeto de criação um portfólio utilizando as seguintas tecnologias: 

    Express
    HTML
    Javascript
    CSS
    Jquery

Pacotes utlizados: 
    Express 
    Nodemon ( Instalado Globalmente na máquina)
    Eslint ( Será utlizado como dependencia de desenvolvimento)